曱總 : 屌你老母 我之後4年點過

土皇帝都冇得我做

又燈

唔通世界因為我而改變咩

首先你要呢4年仲有冇得「過」

其實螞蟻金服甩轆 , 反映出反習勢力仍然有能力反擊

敵人既敵人就係...

甴總係講 操你媽, 唔識講 屌你老母

侵侵想殺抖音 , 做 5 毛唔該貼地啲

美國粟米繼續買

潛完水未
快D 上水

习种識鳩咩，打開電視睇到joe贏領先緊可能call左成班女慶祝緊

我就唔係咁睇 , 極權有槍 , 果啲咩有錢得濟會犯上根本講唔通 , 而習種嚴重缺水 , 根本可以集完資先去同馬雲計數

繼續送錢比我老友啊joe 哥先